+++
title = "Майский Жук &#8212; 2007"
date = 2007-05-09T00:00:24
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/09/anons-mayskiy-zhuk-2007/"
permalink = "/post_624/"
Source = [ "http://luk.chgk.info/index.php?option=com_content&task=view&id=161&Itemid=29",]
url = [ "94",]
categories = [ "Календарь",]
slug = "maiskii-zhuk-2007"
aliases = [ "/post_624", "/2007/05/09/anons-mayskiy-zhuk-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

Традиционный фестиваль “Майский жук” в этом году, по предварительным данным, пройдет 1-3 июня под Луганском в лагере отдыха “Луганские зори”. 



Стоимость проживания\питания 100 грн. Заявки на фестиваль “Майский Жук - 2007” следует отправлять одновременно на два адреса: nailhunter(собака)gmail.com (Андрей Дихтяренко) и sergey.skorik(собака)mail.ru (Сергей Скорик). В теме письма делайте пометку “MZ-07 zayavka”.



В заявке следует указать:



  * название команды



  * город



  * категория (школьники/НЕшкольники)



  * кол-во человек (команда, тренер, болельщики и т.п.)



Крайний срок приема заявок 25 мая 2007, 16-00. 



_Сергей Скорик_